［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷呀dllm

［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

推

死popo無差別攻擊呀

網絡大軍出動
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下，回post都要post上面

辭職都要去

721 831

推呀dllm

仲有之後兩日三罷

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

點解頭版一個post都無架dllm

推佢老母上頭版呀

聽日1:00機場見
出post啊

黑警恐襲無差別攻擊呀

PUSH

父債子還

聽日用腳既用腳
用車既用車

務求渣爆佢春袋

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

push

聽日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

測試交通咋

唔使入機場，到時你排排下隊發現排錯咗或者唔想排，咪走囉。出返市區去再入過。

點忍呀

用車既記得果條環回測試路線呀

用腳既排乜都好總之要人

仲推緊其他唔關事既野你地良心何在呀

91要人呀

幾點去？

聽日帶唔帶gear?

順手拆埋機場站

齊齊入大嶼山交通壓力測試

點解唔帶

班狗已經無性 棍保護自己就必需帶

好主意

渣爆春袋子

調理農務系

錫爆佢春袋

快機場

大大力錫佢春袋

推到全世界都見到

集中推行動post

91 要人

聽日見

要人呀

機場post無一個上到頭版 咩料

要政府輸撚到跪底求我哋

香港加油

首頁一個行動post都無

一齊推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

錫春袋

錫完春袋再拆撚左個黨鐵佢

春袋要人呀

55555

666666

7777777

888888

9

10連

【同我推到黨鐵破產】真正嚴懲黨鐵嘅方法